一句講晒 晶晶定紫霞

柴霞啦，樣同實力都高幾班

正常一定係晶晶
鍾意紫霞真係好夾硬

一定係紫霞
你只係呃緊自己仲鐘意晶晶
令到紫霞受傷

紫霞依個人...一定差你好多錢

正常男人既心理咋喎，有咩唔明
咁辛苦諗住追到個女神（晶晶），點知突然要分開，一定係瘋狂咁想去挽救
相反紫霞只係一個單戀自己既女人，正常係唔會想show佢
所以編劇先要出大絕，話鍾意一個人係無得解釋去夾硬解釋

我覺得呢個只係你嘅諗法

唔計演員質素既話
會選擇晶晶
睇返個故事 好難會無啦啦鍾意左紫霞
同佢既經歷就係佢不斷煩9 你纏住你
就算過程中佢為你有所犧牲 都應該只會有歉疚
唔會無啦啦愛到要生要死

男人分析返男人既心理啫
你有其他諗法既咪講下
現實係你一定係更想要令你付出咗好多但你得不到既人（晶晶），多過show哂底牌話比你知佢好冧你嗰個（紫霞）

個時一夫多妻

緊係要撚晒啦屌

辛苦兩位娘子磨豆腐～

周星馳揀左晶晶

一定係選朱茵，然後返到酒店就食莫文蔚。

唔洗問啦 緊係紫霞

至尊寶係男仔
悟空係男人
晶晶係男仔時期既女神
而紫霞就係命中注定要令至尊寶轉化成男人既元素
紫霞係一個不顧一切去愛至尊寶既人
而男仔只係識睇自己感覺
而當至尊寶開始明白呢個世界無人可以不顧一切愛自己既時候
佢就失去左呢個不顧一切既紫霞
當佢明白既時候就失去左
就明白到命運使然 要對抗命運
係要執著 定係要 順其自然
至尊寶選擇順其自然 成為孫悟空
而呢個男仔變男人既階段 無經歷既男仔係唔撚會明白

其實晶晶同紫霞都係非常之短暫嘅所謂愛情
交心嘅時間少之有少
性多愛少嘅情況底下
梗係揀紫霞啦

可唔可以要小甜甜

真，我都唔明點解會突然中意左紫霞，愛到要生要死